淘仔耳機集中討論(44) - be water

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失—>寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

窮學生lm

收左隻兔仔335 sr 覺得幾正

二手收幾錢？

2字

new hand lau name

個轉插都唔平

之前聽聞兔個插頭同fitear唔同

咁都幾抵玩

聲好正喎，估唔到，唔係新出，聲音都唔似幾年前耳機

係幾正
不過同原版都有d距離

唔夠膽去試，差幾遠？

反而最有興趣係兔隻t12，有埋apex玩

點解唔夠膽

原版335sr個低音勁過兔版幾多下特別包圍感
原版人聲比兔版後d
我個人都幾中意兔335人聲出低音下潛唔差係高音差少少（聽完華匠黎感受）

我嫌兔335 低頻太多 華匠好兔335 幾多？儲緊錢

如果有4k預算買咗dap先定係iem好？
以家用緊hem1

iem

先講低頻一定會勁過兔335勁
人聲落左銀線出返黎 女聲好毒
高頻我形容唔到 一個字爽

不要再雪鳥。。。。
嚟緊睇下邊晚收工得閒 前一日再約一約炮先。
上星期上去聽完家下心郁郁

用緊咩銀線？

用緊d垃圾銀線
買完華匠已經食緊樹皮

食多個月樹皮去買靚銀線

唔係同一個次元

新手lm

新手留名

lm

相認po

老實講如果華匠啱聽，買咗嘅話係會慳錢慳時間。

又想毒我

金銀線仲夾

食緊樹皮不要說了

當然

華匠喎

等你買條GPS夾華匠

今日返香港啦，已經約左聽日放工去試

黎緊應該係華匠，其他暫時免疫

咁就啱了

入左？

緊係無 邊有$

咁即係點

放線？

無啦 無嘢想放

咁有咩咁毒

大快一心

留名睇課金

lm睇大家課金

攞住d線毒你上去玩華匠

愈來愈多人入華匠

愈引愈多有錢人

死打手

你

咁行未

今日唔得屋企有事

就聽日

紅磡廣場有銀行

惡魔

唔帶錢上

帶卡就得

收卡咁好

依家即刻行得

你都好清楚喎

卡機好似未得 但係有轉數快

上條樓梯行五分鐘就到黃埔站

用緊華匠配 plussound條 8X Gold Plated Silver 唔錯喎

上次問可唔可以eps ,佢話收轉數快
卡要收charge
不過最後表示無課金
......係窮呀

之前有同兔仔攞過demo攞黎擺DC， 不過無meh人試

我9up

淨係見過有334,好似冇見過有t12

試下配tri silver

1000蚊有咩推介，用緊ie80

tipsy dummer 條原廠得唔得?

仲有咩線夾華匠

聽其他巴打話有對新圈鐵，好似好好咁

我覺得雞雞地，我試嗰次係換自己條線

我有出過po, 過左期

系DC重新開左po

終於有時間去試下其他靜電同線
好累

建議試多d耳機

辛苦你

咁你幾時買？

有無包膠

上紅磡jq代理到有得試
幾時賣街真係唔知

請問有無lightning to mmcx 線推介?
thanks

想試下整cm，有冇巴打試過哩間，質素如果？

【五单元335 stage5VE5风格耳机动铁耳机定制耳机 DIY手工定制耳机】，椱ァ製这段描述¢BDkOY7jbqN9¢后到👉◇綯℡寳👈

想整佢隻ve5

試咗先

課金課金

有無巴打今日去試JQ?
我約左7點半到8點而個時間上去

早幾日入左條MAGAOSI DQ4
尋晚先有時間試
原本聽落都冇咩大問題

但一擰下個頭右耳斷撚左聲 左右線對調完都係一樣
屌你老母
有冇巴打有類似問題 是咪出係個接口度

mmcx嘅通病嚟，應該係耳機個座爛咗

試左8個鐘都冇 有D驚

似左邊耳機個座有問題，未過7日拎番去換

穩陣d嘅話就今日出旺角一轉去試線，睇吓有冇聲先，都冇咪知多數係隻耳機出事

如果耳機個座爛左 邊到整好？

嚟嚟去去都係嗰幾間啫，不過我自己去慣r記多

你再試試先啦

無咩人試過
2千幾人仔唔好盲狙啦

想試強子ve6可以約我

都可以約我

有無巴打買過cca c10？
500蚊內有無更好選擇？

聽人聲多，用iphone 聽

[url]【CCA C10耳机圈铁十单元入耳HIFI降噪重低音发烧耳机DIY通用通话】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥idvOY7P6wDO￥后到👉◇綯℡寳👈[/url]

做咩又推番c10

好大機會係
越試條線越有問題 頭尾都斷到聲

如果你換咗線都斷就應該係隻機嘅問題

買 ZS10 PRO 都好過 C10, C10 既調音太悶, 高音削得太多, 低頻無咩力, 唯一係分析力唔錯. 另外, 有隻新既 NICEHCK NX7 (4鐵+2圈+1陶瓷) 7 單元, 我都好想試下, 人仔唔洗5舊. 另外, 兩舊水筆值, 我就覺得 DT6 都唔錯, 可以試下, 不過呢兩隻都有D難推.

NX7 肥佬話聽日有得試

肥佬有冇話會賣幾錢 ?
有評論話 NX7 調音同質素都好接近 Solaris

得罪講句: 真心覺得8+1都已經超越solaris

無得罪

琴日問左佢， 佢話聽日先出價
HKEPC 個post 好似話TB頭50個買家，最平做到 RMB449

得罪講句:買華匠未？

前排先課咗金俾d網媒，而家未有閒錢住

課好多？

如果做到五百頭港幣都會幫瘦佬入，暫時聽住 N3 先 覺得耳機加塊陶瓷真係好啱聽，人聲通透，高音清脆明亮唔刺耳。

btw, 見到 JH 多單 / 芬達 thirteen食屎賣成皮野，但濛到 pk，d人仲要死兜話要換線夾 amp 先出正常聲，我唔會再信價錢反映質素呢個定律

我無話唔係或乜嘢冷靜d

不妨濛一點呀嘛

打手：美系調音你識條鐵
算啦

瘦佬d銀線得唔得想入條用住先

巴打單拖上去？

同問，瘦佬有冇邊條線提升高頻

400幾嗰條?

200個條同400個條有咩分別未試

理論上高純度嘅單晶銅同銀都係提升高頻

4絞同8絞

聽感上4絞同8絞有咩分別

睇完呢個 67 POST, 覺得打手雖然可恥,
但唔信自己對耳既笨柒買家, 明顯更加抵屌

細節多d，音場闊d

最衰瘦佬到好似冇得即pay拎走

8+1 已到
但係

屌 條線仲未到

巨人緊係好嘢，不過我覺得佢個低頻略為肥咗少少

ok gun

應該要訂
訂定囉

太開心
終於有陶瓷愛好者

陶瓷最正係高音都好順唔刺

it my type

new post learn more

new hand learn more

行同淘既6+1有咩分別？

個樣唔同

個插座標配好似都唔同。
港版係兩針，淘係mmcx

終於上左去撚JQ。

最大驚喜係對1圈1鐵，個圈既動態好好，對比我對ig ve5黎講下潛同彈性強好多，高頻又亮但無齒音。人聲算係貼耳，問左代理有無得課金，佢話未有得住，等緊成品出世，因為個外型會唔同。 頭先代理又比左張圖比我睇，對耳機個面板係個沙灘咁，好撚好J。話而個品牌會有好多唔同類型既耳機會出，好期待。

岩岩試埋華匠同8+1，8+1 感覺好食線，代理比左兩條線比我試，感覺好唔同。一條暖厚，個低頻有種lay back 既感覺。一條就闊同好平衡。

而華匠個高頻好特別，同代理吹水，佢話靜電既特式黎，順滑但又唔刺耳，反而佢個低頻下潛同彈性好勁。唔怪得大家係咁推JQ，性價比好到爆。

三對耳機都係用手機推，竟然好易推。 代理又借左部N6II 比我試，夾華匠真係中到應一應。

心情仲好難忘

希望代理快啲開賣對圈鐵，等我入左N6II回下氣先， 再入華匠CM。

緊係華匠先

買咗先啦

今日上左去睇真身，實物其實幾好睇，可能影相好大出入。真係有時間約下代理，個代理好好吹，一吹就吹左幾個鐘。 阻住人地收工

想做CM但代理話要兩個月，所以都係買左player 先，代理話8月佢地會係會展有show。會有驚喜喎

想試n6II

本來都無諗住去 真係要去試多次先

價錢有驚喜定有新野出

應該係新果個品牌既野，不過又無講係咩

買

等你

9up咋

扯咗。。

上個星期六試完我已經讚緊對一圈一鐵

真係好抵玩，代理話一可以訂就會通知我。

唔係話聲底有唔同咩？

2個月姐，好快過

暫時最好既PLAN 係代理快D 比我課對圈鐵，我入N6II 再訂華匠

有冇用n6ii 夾 8+1？

求包膠

有呀，8+1 夾都幾好呀，8+1 應該夾D 暖少少既PLAYER

今日去試咗cm cable條dark同shadow

dark俾我個感覺係包圍感好強，但係個bass聽落就突出得濟

shadow個感覺就人聲突出少少，聲底偏暖，拉番厚個中音，但係高音通透感唔夠

毒唔到？

我覺得啱啱好

聲嚟講就dark啱d，但夾落有少少轟頭

我個人偏好高音透亮感高d啫，不過兩條都係唔差

可以試下轉mode聽

你要個樣但唔試條shine

轉咩mode

高頻/均衡/低頻

聽聲收貨

不過我今日借完個fd條r記嘅trimetal同8+1好夾

睇吓遲d有冇機會試吓plus條trisilver先

我都係用番balance咋，冇理由每條線都要轉一轉掛

高音透亮我仲有強子ve5
dark配8+1我覺得可以好好咁發掉8+1嘅特點

dark我覺得重bass咗小小，但係做到個臨場感好好

想問白痴野
D線成日Q到好亂 有冇辦法處理？ 次次拎返出黎都要搞好耐

食樹皮了

唔知高頻mode會唔會啱你
利申當初第一次聽8+1聽唔出高頻同均衡mode嘅分別

用線夾

似d試吓，不過我成日唔見支針

又多個
唔知jq度有冇得試哂黑磚同n6II

換條好那粗嘅線就冇咁易亂

用啲分格盒裝/用線夾

我係指
如果想要高頻亮透 點解唔試shine？

今日都係好趕去試，冇咩時間試晒

怪得了誰

冇得怪呀，所以咪遲d再搵日出去試

買曬返去試

代理到有呀，佢地仲有spk

真? 我最近買左TRN十六股線
希望粗D冇咁Q

粗d都易解d啦，不過q完搵個盒入住係有幫助

有錢先啦

啱啱醒起自己冇4.4轉接頭試唔到黑磚

上面有巴打講咩分線盒
咩黎

我用緊呢隻 mt cs20

上面咩都有，好似代理哂gear 咁

... 畀你講到好似1 to 2 splitter咁

講緊依啲, 有段時期應該接近人手一個

又平又好用

你個盒入面裝住n咁多皮野

仲有盒放垃雜嘢

壓爛咗隻強子
寄俾佢轉私模算

巨人
唔插耳機不如比巴打我

啱啊

一個字：夾

2個字
好夾

今日去左試華匠同8+1
華匠個分析力贏一條街
但人聲就8+1貼耳d

點壓爛法
可以公模轉私模？

出名持航wor 應該唔會啦

係呀，我用手機推已經好正。

買左部N6ii 再搵日上去一戰

好想敗家

買啦

本身都想轉私模，同埋可以叫佢將啪啪啪調去機身入面，咁就唔驚再壓爛，但想轉x1 x2 就要用支針 「撩」

你值得擁有

咁樣咪唔ve6 囉

以前我係外貌協會所以好介意同真。ve 唔同樣
依家就唔會了，聲靚就得
何況壞咗寄返大陸好麻煩

整耳印問清楚洗唔洗開口做

問咗thanks
但係咪要盡快寄上去如果唔係會變形？
同埋用咩包住佢寄好？驚撞爛
感激巴打

有錢嘅話買個硬身嘅耳機盒，冇咩錢嘅話搵個硬身嘅膠盒仔就算啦

我覺得就咁用耳機盒入住已經好安全

買咗呢隻kz 出嘅盒唔知得唔得
洗唔洗攞d 啪啪紙包住隻耳印先放入盒？

我之前係密實膠盒+啪啪紙去裝耳印

thanks 巴打
整完耳印可摸耳隔一兩日先寄？

冇話唔得，因為耳模隻material其實一晚已經會穩定唔變形，你早寄人哋咪早幫你整

咁啫係其實越遲寄越安全？

你點得出呢個結論

一個模有可用期

咁打完唔好寄，一定包安全

我寄我講錯嘢，害咗人咋

淘仔全無線係咪大伏嚟

用音質嚟講，全無線本身已經係大伏嚟

如果淨係for電話睇片呢

睇片咪要小心delay，呢個就唔關淘唔淘寶事

delay no more ar

號稱調音好似 Solaris 既 NX7 終於到手，第一耳感覺係樂器超清，細節勁多，音場非常廣闊，唔覺係清水聲，人聲微暖，比綠仙厚聲少少，低頻比綠仙多，高音好出，無齒音，比 as16 易推。陶瓷同兩個圈再煲下，應該會再正好多。
利伸：未聽過 Solaris

有無得約戰

lm約試

NX7 已KO DT6

我試過大陸平面振膜塞仔,唔太得,唔值得盲狙

瘦佬咪有得試 ( 不過我淘既 )。
約戰就免，貧不與富鬥，人地鍾意點洗錢唔關我事。
成日投訴 kz 果d chifi 調音差，只識堆砌硬件。而家出隻大廠聲既 NX7，問你服未

約戰吹下水呀嘛，自己試完無人分享好慘

互相玩下=貧富決鬥？

有冇人知香港邊到有ath ckr9ltd賣

富嘅都唔係得好多個啫

利申:唔富

聽聲既野無分價錢既，好似大魔王咁平賣我都係唔會買。唔岩就係唔岩

前排去dma先見有個脫坑嘅呀叔入咗隻ve13

富既最叻搬龍門 貴野一定正，唔正因為線 / amp / dap 唔夾，差在未講埋八字唔夾

放心，依個po無d咁嘅人

iem嘅代表肯定有營火同芬達

DXX 前店長有沒有mon post

最唔中意D 咁既人，BTW 幾時約戰者。我都係窮人一名

MON 都唔MON 淘仔POST

個人覺得營火Orion好聽過仙女

head fi界嘅嘢，係人都知水份高，差在個廠賺多定少啫

而家比你買到都驚係假貨，而且又無得換線。Ckr9ltd 有咩咁特別? 我 ckr10 再上 ckr100 都聽到悶，而家封晒塵。老實講，隻 ckr 00 既質素經已唔及新入隻 nx7

我反而鐘意隻風筒

我係純粹想試吓ckr9有冇ck100嗰種感覺，到而家都想搵隻似ck100嘅耳機

初戀？

如果係，呢到就唔係淘寶post
大家都係性價比比較

64 fourte 加 horus 8

Sorry 我誤會左，以為果位巴打攞隻真既 Solaris 同我挑機，所以即縮
約炮可以

Ck100 得女毒，聽男聲就
Ckr9ltd 經已唔係呢種調音，人聲會再厚暖左，低頻量又多左，應該唔係你想要既野。

solaris淨係配帶感已經輸咗俾7成耳機

ck100想買都買唔到啦，諗住睇吓新鐵三角會唔會搵到隻類似嘅嘢啫

華匠

打手打腳出沒注意
代理話聽日下晝有人嚟試，我睇下收唔收到工去。
唔知聽日有無巴打上去？

買未

從來沒有

我都買左
依家煲左一晚d 聲開始入得下耳

瘦佬480hkd

換條銀混銅或者純銅線，人聲會暖番，低頻勁好多。

淘仔 oursl A12
等左五個月
不過真係好清聲，同三頻平均，無鐵味

有冇link嚟睇睇

個樣幾好J

五個月

耳印有冇推介邊到整平靚正

你同佢邊個耐D

巴打點解買呢間？盲狙？

連refit我都係4個幾月

聽左一陣我條TRN16芯
我雖然講唔出咩大道理 但係覺得好似D聲細緻左 好似細節鮮明左既感覺
利申木耳

聽過ok咪得

由 DT6+ 肥佬 藍色線
換 NX7+自家個條16芯銅
d聲 & detail 位真係好過DT6,
諗緊好唔好換 肥佬條單晶銅 / 極粗銅
有無人試下?

同你地比好感受到窮有窮玩
我已經覺得比起手機原裝耳機正好多

唔好亂講嘢呀，我都係窮玩

其實我反而想問我條原裝線就咁扔係度好似會完全冇用?
又冇得就咁買兩粒耳機
如果唔係CHEAP CHEAP地比老豆用都好

大多數d原裝線都太雞，唔用都得

講起
我覺得我條鍍銀線好軟淋淋 正常?

冇話正唔正常㗎喎，好視乎你條線幾芯，線芯幾粗，外皮幾厚

軟嘅話，普遍嚟講冇咁重聽診添，仲好

咩叫重聽診?

google聽診效應

哦! 我諗就算有我都唔會聽到

你去試吓條alo reference 8就知咩料，唔會聽唔到

有得try公模先 比按金

深圳 挖耳屎（采耳）（100）+ 大型助聽器 做耳模（200）

Fitear都出靜電耳機
唔知香港有未

唔係一向都有對est 咩？

真係唔知

有無換頭師傅推薦？
我有條mmcx 想換返做cm插

r記

利申打手

我果d係兩舊水線 只會買新，未試過揾師父改。不如你買轉頭 ：

條線連215都係朋友送，佢話條線係銀混銅，但我唔知幾錢條

啱啱攞左ue條tf10線用，又插得幾實

07,08膠，聲音差好遠

見好似都唔差咁，想盲追

我同我個fd講完佢秒淘左

個配置聽落都唔錯，齋論單元嚟講都算值得入

偏中高，低頻反應快，量唔算多。分析力好高，人聲有少少齒人，但可接受。 睇下自己口味

你果條係咪銀線 ? 換條普通銀混銅線 + aet07, 低頻經已改善左好多.
呢隻 NX7 有仙女聲底, 連樂器細節都出到足, 完全係攪亂個市

咁對野惡

對野咁惡

試下未知
利申:本身dislike仙女

試過下仙女
感想：鐵味既機
冇乜特別

試過華匠

我用左08岩size , 唔岩聲，我對07又唔岩size, 屋企附近冇得買

final E啦，幾萬能

瘦佬係咪姐係

係

點解我試左隻tipsy dunmer
好似差過我隻ex5既

口味唔同

有冇d接近ex5升級版

幫你問左，

依家入king pro遲唔遲d?
我見taobao好似仲有

好嘢從來都唔會遲

岩岩追完post nx7好似好吸引

睇comment嘅話，nx7應該同ex5聲底差好遠

感覺唔會
king pro隻聲幾好
如有得試請試先

ex5 係屬於咩類型？
唔係太識 求指點

ex5 無 Kingpro 咁 V ( 高音 / 低音突出 ), 高音都無咁亮, 但 ex5 人聲厚D, 低頻量亦較多. NX7 分析力起碼高 Kingpro 一級, 聽樂器最明顯, 人聲差唔多厚薄, 低頻量都差不多, 而 NX7 空間感濶過 Kingpro 好多.

耳聽為實啊各位

又要loop番呢個po名

不過見epc無端端吹風就覺得有d嘢啫

始創聽力中心 HKD$200耳印

咁都有負評

咁你估下係咩事囉

耳機邊隻正視乎口味好主觀，難定奪只可評論

但player萬三樓下，n6ii 必定最好，冇如果

好耐啦wor有左

紅太子聲可以一拼
但操控係輸哂

NX7講到咁好我都想試下

n6ii事實係唔差，但係好多人有國磚恐懼症，仲未計d大牌子嘅死忠

試下無壞,耳聽為實

我上星期都買左
原本係n6, 好有升級感
不過聲音取向唔同左，等板2做完全體

同小墨菊比都係？

普普通通，對得住500蚊個價位先，又無一聽好驚喜個隻feel
同埋聽得耐對耳仔會好攰，唔知點解

小墨菊推力好似弱d
非android system有好有唔好
做工質感尺寸完勝n62
聲就睇喜好了，但n62可以換板換聲

NX7好過DT6

但只可以講DT6性價比太屈
NX7大約只係DT6升級

個圈問題

BASS太重一耐左辛苦

分析力高既野聽得耐好易攰都正常既。

又唔係，我對cm 真係聽到好舒服，一來戴完好似無戴，二來d 聲又好過對nx7先，係會聽到唔想停咁

只不過，我唔想下下帶player 又amp 出街，跟住又要玩手機 所以買多條for 出街用

退役？

華匠有少少暗d聲，但好聲既

上左銀線試未

有試過，靜電耳機配銀線好聽d

有冇人用緊強子ve6?個聲如何啊？

呢到應該都有幾多人手持強子產品

唔好叫天使喇改名叫脆惡魔啦

試過好就緊係買，未試就話啫

我係覺得佢低頻有D 多，但又唔覺得暗。 黎緊又上去搵代理先用N6II 聽下

你最後買左邊隻？定未決定？

想試下夾N6II 點樣先，上次上代理聽部機唔係自己D 歌。
其實對一圈一鐵 就應該買硬。

明白，都好既試真d

主要係課完N6II 無錢買

n6ii，只有買遲冇買錯

n6ii我一出第一水試完即買

比個勁你

上去唔試華匠 淨係試n6ii夾8+1會唔會好仆街

咁多野試點解唔試埋呢?

8+1淨係jq logo加成都已經超越華匠

有得簡我都想華匠面板係jq logo

整華匠cm，面板要logo咪得

唔想等咁耐 淘寶公模都覺得耐

買完自己畫上去

穩定木

冇錢

試又唔洗錢

試完就9成要用錢嗰下慘

咁想平平地淘隻新嘢玩下嘛

三份一價錢有冇嘢好試？

New hand leave name

我見呢排多左好多一圈，大家都話好過癮，搞到我都想試聽下有幾毒

it01s

如果好聲嘅，突啲都冇緊要啦

最緊要試左先，因為試係唔洗錢既

it01s真係幾值得入

呢句真啊，講咩都假，聽左先最重要

銅雀壞左 差唔多價位 雜食嘅有冇介紹

華匠啦

留意番，如果你it01s嘅話，原裝線係2.5嚟

係唔係都華匠
打手2號

試下問代理買連線版可唔可以三份一價錢O:-)然後佢放抵華匠包裝盒比你拎走[sosad]

我知呢個價買唔到

巴打你真好好人

係呢個價位 狗衝左十世

收到

BTW，今日去左聽KXXS同Kanas Pro
都真係好正下

kxxs係單圈？

係，聲底厚，
以一圈同呢個價位黎講，
表現好平穩同埋好好戴

想試埋TFZ No.3

TFZ No.3好靚仔喎！

咁既然係講緣分就冇緊要啦，睇住自己啲目標先

第一次買非大牌子耳機
睇左淘寶耳機 / 線材鋪頭推介
想請教一下
主要聽流行多，暫時睇中左悅耳個4鐵1圈，around 1000-1200 人仔
想問請教下有冇巴打用過悅耳? 有冇咩評價?
或者同價會唔會有其他選擇?
感激

咁就冇問題啦，FB問下先

聽開咩先，同埋有冇話點解唔買大牌子

識聽一定聽215

自用華匠，SELL 215。
代言人風範

有悅耳後期的一圈四鐵，同7單
我覺得悅耳係得個人聲
一圈四 齒陰首選， 6單同7單差好少，相差只係果少少咁多的bass

好想瘋狂聽你

215係一種信仰

第一代神圈

有第二代咩

我之前用過 $500-700 denon /sennheiser(唔記得型號)
而家用緊onkyo E700M
因為見d定制耳機好似性價比高d
所以想試下玩，而且遲d又可以upgrade

我一陣search 下先

請問齒陰係咩意思？

一般定制唔係即係custom made咩

我以為係華匠215，原來係shure??

我理解錯左

215加腦放，世界第一

不過都係想睇下會唔會玩到d性價比高d ge 耳機

搞到我心郁郁想聽下

聽左先，可能唔岩你呢

一定啦，講咩都假，聽左先

千幾蚊嚟嚟去去都係嗰幾隻，it01s，ie40pro，no.3 ti

俾多少少咪試吓jq隻4+1

反而想了解下，No.3同No.3 Ti個聲係咪真係咁大分別

tfz嘅話英京同朋友仔都好似有，但有冇咁齊款就唔知

我研究下e幾隻先 thank you

jq 隻4+1都好似好吸引
香港會唔會有地方可以試??

no.3就不了
no.3 ti就ok

有無人買過瘦佬既16芯純銅+銅鍍銀 ？
掂唔掂？

代理可能有，上去嗰陣咪問埋

香港有代理？

紅磡嗰到咪jq代理，詳情睇圖

追post

殘廢餐恕不招待

幾十個post就話啫
1個半個post都唔追真係難搞

放心，一陣自然會有人貼出嚟養懶人

收到，唔該哂你

求林其巴打覆我呀

求其巴有fans

我覺得好大分別
但無試清楚係換線就得定機內調音都有分別
反正無打算買

我琴晚搵左成晚先搵到，不過我蠢得濟，冇爬文

呢排忙d
對於最近少覆post萬分抱歉

我好耐好耐之前就識求林其㗎

所謂嘅老朋友？
真係好耐無見

我見有啲人仔話冇咩分別，有啲就話有分別

所以想親耳聽下

我好似係第十幾個Post就有留名同吹水，個陣仲推緊1+2，EX5，銅雀個堆

咁好早期，嗰陣我都未入坑

係囉 之後就變咗推強子
最近半年都係jq
jq係幾勁 性價比好高嘅品牌

個陣入完對1+2之後就退左陣燒，最近壞嘢，所以又返黎，了解下大家最近聽咩

再早d都仲有
1+2同ex5已經唔早了

淘仔po old seafood

佢地全部都jq了
利申:想買華匠 遲下先

廢青巴先係

咩原因你變返新手

我而家就真係新

等我做下功課，約下佢地先

對比起各位老seafood，我緊係新手嚟

再早啲係咪無畏cm, 悅耳同zdgg嗰期

再早d係天空6單
我係個期

係咪個殼似sd2s嗰隻

係sd2，唔係sd2s

8+1先係？

唔該巴打，我再搵搵

搵到啦
唔該巴打們，我搵日上去試試先

要啦 好多好嘢玩

幾時上去

可能星期5/6
但原來冇jq 4+1試

直上8+1無後悔

8+1太貴
入耳我通常都係街用，而且用手機推多
唔適宜用咁貴

咁咪順便入埋部靚dap

本來想搵你今晚
點知我又洗咗幾千 放過自己了

8+1可以用手機直推個下過癮

出街用同價錢冇咩關係，識fd用大魔王都係就咁出街插電話聽

你d fd都幾特別下

都係身邊唯一一個入坑嘅人

覺得係街環境始終有所影響，好似再靚耳機都會浪費左
而我係屋企通常又用耳牛

手機黨加一，等大家毒我買Player

我自己都係出街用電話，事實真係幾方便

手機搭神器，99包你退燒
zsn你值得擁有

其實而家出咗 dac jer仔真係好d，最起碼聽得出推力好咗

之前一直用開e2000同e3000,插落手機聽
最近想升上e5000
但見啲人話e5000用iphone推唔到
想問下有無啲二千以下的player推得到 (學生黨無咩錢 )

真心 無

2千多啲有 cowon d2

咁快

推到e5k？

點算

唔知代理可唔可以幫手寄返上去 我隻左耳都鬆鬆地

ZSN正呀，我入門個陣都有買過

唔通真係買隻華匠

我覺得都還可以，用緊嚟推labii e3000

買隻華匠？

印象e5k要推得靚聲都ok難

利申：有聲

有聲 正

我估9成都唔會受理，因為就好似買水貨咁

買e5000 加2000蚊player ，加埋夠買8+1。然後手機直推

又真
個聲仲要好好多

試下問

天上一日，地下一年

入華匠等佢整好

入多對8+1 做後備

睇怕要啦

咁癲

態度正確唔好浪費部n6ii

你錯 佢上次同我講話就算你之前係淘寶買都可以交比佢寄上去搞
上次同我fd上去我fd手持8+1問

仲要入多條線

無錯巨人唔太夾

好人一世平安

第二個出現，又係cm
明顯質量間題

真心說話嚟

係咪因為冇logo呀?

169打中兩個都冇信仰cm教徒

琴日俾個fd試咗隻8+1，佢話搭ba條emily好正，應該可以推坑

利申:jq logo教徒

logo 不了
又推人入火坑

如果64同ve冇咗個logo，又有幾多人會買

唔一定

我fd 做Cm 特登要求唔要logo的
買VE 係因為個聲

64 我就唔識欣賞

你情況嚴重D，我係個窿鬆咗

我隻華匠都變西隧

係抽插得多?

你地對隻耳機做過咩

成班有錢仔成日抽插換線，緊係快鬆

大家有錢，鍾意嘅嘢係唔同啲

150左右有冇推薦
bass強啲嘅

無可避免

Sony MH750，我見到淘寶有 38人仔。

係淘寶買左BGVP DM7感覺5錯,下一隻就買8+1

Dt6 百三蚊左右，bass強，但你要有player，手機直推聲悶啲

put me on the table?

講事實啫
a巴同薯巴都好耐 但潛曬水

64對fourte我覺得幾好
之前係jq深圳試左

fourte聽樂器，特別係大編制嘅嘢係好好表現。不過一去到人聲就總係覺得有d奇怪。

相反trio叫做平衡少少

我個陣試左1分鐘都冇就放底左
覺得一入耳唔錯

我自己都係試咗樣樣試咗一兩首，唔能夠做準，不過個人認為fourte做個音場做得好靚，人聲有少少lay back，真係似番d hifi嘅感覺

嗰日dma 見到
係咪就係嗰隻可以當錶用嘅player

係，不過我淘無曬錶帶送

Player watch

下星期 會展
試清楚隻 華匠先

去展聽會唔會好嘈試唔到?

試埋 隔音

印象中呢到比較少傾BGVP，有冇聽後感呀巴打

原本今日放假想上去買華匠，點知臨時有嘢做就唔到時間

3星 s10個塞都ok

但比 MH750難推

連續播放幾多粒鐘？

聲稱10.5小時

其實隻 dms 都唔差
雜食型

話就話可以當錶用
但其實幾大粒，應該戴得幾辛苦

華匠超正。

靜電混合最好。

想八卦埋手機夠唔夠力推

板2有了，1792a x 2, 同n6一代一樣

咁快
幾錢？

好似月中先有

聽日番工

又要入手鳥

做咩最近忽然多咗咁多新面孔入嚟試華匠

sorry

連登開始多人

打手們要分佣嗎？

有無話分到幾多，我想加入。
另外如果加入nx7 又會分到幾多。
想比較下先缺錢

忽然間多到有d得人驚

不嬲多cdroM

呢舊係

原本無諗住入坑，點知。。

忽然打手feel

冇計，舊果班打手不給力

我對弱水唔住

N6ii 換卡， 總共出15張卡

我當1000蚊一張，入哂都要萬5

soory囉 逼我出手啫

仲平過墨菊（正價）

咁換墨菊未？

我估三千起跳
不過唔一定入哂
因為唔同卡用唔同dac, 係行唔同風格同音色

500左右要試nx7仲有咩？
想盲狙

dt6 -真係超水準好自然 200左右
i77pro都ok, 加少少錢可以升穩定木

淘寶真係害人不淺

綠色嗰隻係k6?

係呀k6, 我自己試過8+1 但個時我已有k6, 覺得差距唔大，所以冇入到8+1, 但而家隻港版幾靚
K6好少人講但大家經過星際，可以試下，非打手

因為宜家大廠新耳機
玩到閒閒地都2皮起跳

連國產 都開始過萬
咁見華匠幾千蚊 又有靜電單元玩下
所以想試下 等下星期會展

本身好少玩國產
希望唔好令我失望

以前成日都覺得淘仔都係啲仿野。 而十愈來愈多牌子想做自己既調音，又慢慢開始香港有代理。 有得試同大廠比較下都好呀嘛

k6我都幾鐘意，佢比k5都進步幾多，不過始終因為mmcx所以有d卻步，我覺得佢紫色幾靚

未試華匠我唔敢講，但係我自己就覺得單係隻8+1已經好過好多大牌子嘅中階機

另外其實而家國產嘅耳機已經唔同以前淨係山寨貨，我俾過隻8+1個fd試，佢都話甚至好過佢自己隻n8添。所以有時可以試吓放低d偏見試吓先

其實中國肯俾心機整好一樣產品呢
真係有人會欣賞
奈何太多仆街商人整埋哂d大頭奶粉

想請問下有冇巴打試過 jq 4+1?有冇review?
會唔會唔夠低音(我都係聽pop多)?
我上大陸網搵，都係討論8+1同華匠多，香港又冇4+1試
想睇下巴打們ge用後感先決定上唔上深圳試
(想做4+1私模)

係
我都嘗試放低緊

因為早排膽粗粗 淘寶咗條DIY 線
有驚喜 我發覺個質素係追到 價錢起碼貴1,2 倍的大廠線

國產自用係OK
但暫時二手都無咩人買
上肥花 無大廠嘢咁容易賣出去

坦白講如果質素係好嘅話，有排都唔洗升級換新嘢啦

總好過買完隻大牌子番嚟，玩咗陣就覺得唔啱要放

好嘢要比心機搵，唔係個個見親就淨係衝d堆單元嘅牌子就仆得街

無錯
話時話fiio就出m11 pro

點睇

fiio係咪已經放棄出x9

會出2代

瘦佬有冇得試曬？
洗唔洗買線or其他野

樓上都好似講過幾次

500蚊就allin耳機先啦，唔洗咁快玩線住

線永遠都係擺後面

八月有咩展?

知唔知邊到有得試？

whatsapp瘦佬睇吓有冇啦，冇耳機佢嗰到都有線試

開咩價

Ok唔該曬

$600-700usd
好似11月出

其實有冇巴打做過私模，係咪舒服好多?

私模主要係隔音好好多

自己經驗所得，其實私模最大特點就係隔音好而唔係舒服。 始終cm隊得比公模入，而且佢用硬模，所以有d人反而會覺得仲辛苦。

上年聽4+1 感覺低音量夠，對比8+1冇咁清，乜都爭咁啲
你當同老人家隻黑雀果個level到
不過你都係自已走去聽

都係，玩得淘仔野預咗自用放唔出

始終差4粒鐵，係咁上下

不過同黑雀有得揮咁都唔差

諗起ctz對21定42單

有幾次放工帶住聽，坐坐下瞓著咗
帶住瞓都唔銀

我個對好似隔音嘛嘛，可能依邊冬天

我淨係記得唔知邊間出係單邊12粒全頻單元

全圈？

你嗰對係cm嚟? 係咪因為做薄咗冇咁貼?

單邊12全頻鐵

係cm,右耳做薄咗啲聲好似冇咁入耳

咁全頻一定無械可擊

咁咪左右耳d聲有d唔平衡

e 樣野好緊要

唔通我要直上8+1 私模

公模玩住先 止下癮
要等佢cm有排等

本身諗住4+1
睇怕都要上去試試，可能我分唔出，用返舊earphone

純粹個人意見:8+1最大特點係好食線，如果你鐘意玩線嘅人就一定冇買錯。你唔玩線嘅話咪一開頭買條靚少少嘅走天下

我有舊嘅4+2 比8+1 個分析力係差d 音場冇咁闊

但4+2本身都可以屌打同價位大廠

我係後者

唔緊要，我都係

想試下調音耳機
JQ 係咪得8+1 係可調音
舊款個d 4+2 6+1pro 有無得調音？
如果有就收隻2手玩下先

JQ就得8+1有得調音，市面上仲有好多其他牌子耳機有啪啪制嘅

停一停，諗幾諗
利申：過來人心聲

x2

直上華匠唔洗諗

冇啦 得宜家 8+1 & 4+1 先有

隨時等到唔記得自己訂咗

其實我係想買對私模耳機，但本身budget 預買4+1
所以真係想上8+1，都要諗諗
不過要買，都會要上去試下先

多謝巴打share

8+1係有買遲，冇買錯

有無巴打聽過 softears 隻RS10？
聽感點？

好

係唔係隻多鐵，我聽過隻靜電，好聲，不過太貴，比唔起

係呀

隻cerberus 同你一樣
覺得好聽
但價錢唔OK

三頭狗個高音好靚，中頻又係好自然

另外隻kxxs都唔錯

頭先出開旺角順手上星際試咗n6ii同黑磚
結論係操作同聲n6ii>>黑磚

幾時做埋前者？

一係等4+1ver2
一係直上華匠

基本上認同

why not both

一上水就推坑

我係香港試下8+1先 (其實已經over budget)

等4+1 ver2推屋企人入坑

無底深坑

都係個句，入曬8+1 同華匠=退燒

仲有dap同線

我老竇有佢套hifi唔會入坑

費時被人話打手唔出力啦

其實點解唔等下？
btw 8月個展去睇下代理有咩玩嘛

下？

入曬就冇錢，自然被退燒

無錯

大家一黎就傾8+1，我呢啲小薯插唔到嘴

有咩隨便講

二千內搵緊嘢試

初步想試埋BGVP對DM6同DMG

鐘意聽咩歌，睇吓俾唔俾到意見你

DS E12 有個客想做私模 但佢話之前啲私模耳機
成日有耳屎走咗入去導管
結果老細同佢整個奇葩野 用來阻擋耳屎
簡單啲來講就係加個金屬網

8+1 你地用緊咩線
肥佬d 銀線夠用嗎

仲多咗樣嘢玩添

cm dark
你試完啱聲咪得 冇話夠唔夠用

召喚用tri silver嘅巴打s

瘦佬線夠用了

耳聽為實

聽開 人聲 &流行
用JQ 銀線 定係 肥瘦 銅銀/ 銀線

我會簡條銅銀混或者入條靚嘅單晶銅

8+1cm 都4××× 仲未計線，你肯定over budget
平玩咪4+1cm 試下水温先，2千中都合理既

同意，因為8+1真係好食線

依啲坑冇下限

買買買，我諗住入華匠公模不過轉面板

jq 條單晶銀ok既不過齒音好重

比我會用瘦佬銀鉑絲

聽軒仔，Adele，Bruno Mars，Coldplay多

我覺得真係幾正，我反而幾鍾意佢清清地咁

試多d冇壞嘅，大牌子細牌子都試吓

一陣上去DMA聽下先

係呀
但4+1 網上好少review, 香港又冇地方試,唔敢盲衝
所以想聽日去試左8+1先,睇下有冇feel先

佢地個logo

聽聲收貨啦

個Logo做咩

但係要留意，8+1唔係嗰種人聲貼耳同重bass嘅耳機嚟

請教一下
人聲貼耳係咪可以理解為人聲遠定近??

有無得試你要加whatapps問

唔洗買線純買耳機都得
其實耳機係最重要,其次係粒膠

線的平野淘trn二代線70人仔
貴的瘦佬線,單晶銅銅混銀, 200蚊

線永遠係擺最後

係低音譜號嚟，有d人覺得唔靚啫

有冇無線耳機推薦下

塞我用OSTRY 调音塞 os100, os200

新手留名

本身聽開OST/BGM, 想要好多聲一齊播都唔會一舊野既耳機。

請問係咪叫解析力高既耳機？
通常咩類型既耳機岩？多單元？

粒膠要買邊隻?

我又唔係追求好重bass 個種，好似Sony 個類我會聽得唔舒服

咁巴打知唔知4+1係咪同8+1完全唔同？
定係差不多，但分析力、bass、高音..... 樣樣差d?

不過都係要出去試下岩唔岩玩，有個概念先好d

ost /bgm 應該算較澎湃既音樂類別
多單元會有利處理各頻段
當然依家出圈鐵，靜電之類
我係你既話，聽ost/bgm之類既
俾我簡我會出圈鐵配條銅銀，太重bass可轉銀線

咩耳機，ostry 耳膠調音明顯？

DT6

但因為DT6本身有金屬FILTER,你耳機有FILTER就要自己改

要拆走filter?

係,一係整走耳機FILTER

但如果係唔想清原裝filter, 就用vsonic套

巴打，請教粒膠係咪瘦佬度買就得？

瘦佬好似有膠賣,見過

但我通常買耳機同線所以唔知果邊有咩耳膠賣
唔好用耳綿

有無人聽過隻mt200?

記憶中瘦佬好似得spin-fit

瘦佬賣果兩條都係同Tipsy 一樣

咁就要試下
你買未？

又推，走開呀，我唔要呀。

約咗JQ代理下星期一夜晚6-7，有冇巴打有興趣？

星期二就得

下星期上唔上JQ代理呀？

唔要華匠就買215退燒啦

唔知點解網上揾唔到宮雪花

起碼2點30後, 果次去到好似執左咁, 問佢先知道2點45先開

搵到

屌 華匠果陣出嗌到今日都未買/試
想問下咩聲底 太耐冇碌入黎

不要問，只要買

nx7 手機夠唔夠力推
點解好似無晒人講咁

因為個個去晒試華匠

唔係呀，EPC 同FB 好多人講呀

屌返到屋企先知ex5唔見咗一邊
1000蚊想買返對聽廣東歌，有咩推介一下

試完真係幾好
不過無現貨
ex5壞左局住換

講還講，唔好貼圖

我見IG 賣緊580

Sr15 買2手啦，btw 依家dap界又開始出新野

Fd01

sorrylo

今日試埋條shine，同8+1最夾好似都係dark

點解發多左一個post, sorry各位

Spinfit 正野

呢兩條都OK

呢條係特價99個條？

岩岩收工落去買左條
試左一分鐘咁上下就比錢走人

有冇人用nx7覺得人聲薄，低頻唔夠

99仲平過換頭

條線幾靚仔喎 有咩插揀， 遲下出R5 諗住升334玩4.4

有無人試呢條配8+1?

今日去左代理試隻8+1
男聲磁性好好J

8+1聽管弦樂好啱

瘦佬有TFZ Balance 7 試
平板來的

大家好, 我第一次係度留言.
平時我用開EX5, 用note 9/300R聽歌, 另外有隻ZS10pro聽下咁.
再有隻ZSN用黎打食雞.

如果我盲狙nx7 / tipsy會唔會有提升感?
聽歌主要雜食, 聽哥哥, 張敬軒, 胡琳 同一D高達主題曲.
thx.

同kz比，tipsy dunmer一定屌打

多謝巴打建議，我又去搵黎聽下先

我早兩日去聽，覺得Tipsy個調音有少少偏，人聲同琴聲好似有啲扭曲左咁，同用其他耳機把聲完全唔同

Jazz都好正

可能係音染問題掛，但我又覺得未到偏聲咁嚴重

我聽左陣就頂唔順放低左

唔該晒
咁呢2隻有冇話去邊度買抵D, 去瘦佬定星際?
thx

係咁架啦 呢度好似得我一個做打手
但係又會彈件產品嘅 其他都係一讚好
發覺自己唔係好識玩

300R 夠力

新手，你係咩打手？

打下腳得唔得

其實dps1個推力真係sosad
利申:用過dps1

上Facebook 睇推nx7 都要用amp， 300R 夠力推就滿頭問號

上網search 返 dps1 同300R 一樣力水

無試過 答唔到

你真係有試過dps1同300r個分別？

點會唔得

外觀

我錯

瘦佬2.5無現貨的

初心之声 8月有靜電塞仔玩
預計一千蚊內
呢間野主力做diy野應該少人知

入耳黎？

駐極式？

呢條有無人試過？

其實唔係S 牌果類大牛要另外駁機先係傳統靜電
其實IN EAR應該都係駐極

試過覺得好難推，人聲擠壓偏後。但又見到其他人話唔難推，睇黎應該係我問題，去試下穩陣

你用咩線?

紫珊小屋賣緊套餐

ZiShan T1 (dual core )AK4493
+
nx7

賣1k
超抵

T1 真係好抵，雙 dac 雙opamp，又細部，不過用復古電阻屏觸控 唔知有無巴打衝左，平衡質素如何?

我比較擔心係觸控有無唔正常

我用咗紫珊咁耐都覺得觸控無咩問題
但真係好唔方便

有無巴打手機連AMP咁玩?

q5

換q5s未

嗰陣冇dap就話用q5啫，而家有dap又唔用耳牛就廢鬼事

試左對nx7 質素唔差
調音有待改善
換線收一收中高/高頻效果更佳

留意咗依間好耐, 睇落唔似24awg, 虛標不了

召喚滋仔同求巴

嚟挑機

粗到我依排都棄咗巨人

巨人掛上耳其實好唔舒服，宮雪花就可接受

巨人回彈力大強

好耐無聽宮雪花 今晚聽先

食宮雪花 食得咁偏？！

驗眼好喎巴打

只能心靈上支持,
BTW, 請問有無得試MAD CABLE?

食宮雪花

聽宮雪花

有

邊條先